垃圾廢老見文匯報免費就拎

仲有某d廢中 一見免費就乜都唔理

塞撚住哂條路

然後當自己國家元首 起公園開g10高𡶶會
一致通過制裁美國 打擊日本法案

公園裡風起雲湧 人人點指江山

由9得佢地

你估佢地拎完會睇咩

拎完都係去賣架啦

你估班廢老識字嘅咩

但轉頭連填張form都唔識 （賴老花、印得衰、.........）